求救 顯示卡問題

岩岩打打下機熄左moon 之後重新開機個moon就無反應 拆開部機睇 發現顯示卡風扇無郁 但拆開顯示卡離開個底板又會郁 請問咩問題？插返入底板又唔郁
試過moon線連去底板又無問題